蕭若元 解讀習大大最新演講！ 為何習主席路線只會硬不會軟！？

蕭若元
解讀習大大最新演講！
為何習主席路線只會硬不會軟！？
【patreon獨家影片預告】
2021-01-23

memehongkong
730K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：